女人真係可以好恐怖

一齊左差唔多3年，雖然中間有分開過
最近半年仲同居左
兩星期前一晚你收工打比我話同朋友吃飯
結果半夜兩三點打比妳wtsapp妳都冇應機
然後就一路冇返過黎。。
其實都估到妳搵返之前嗰ex
但點解分手唔可以講清楚
點解一路仲要呃住我
明明前一晚仲正正常常
點解可以隱藏得咁好
點解要咁決絕，對我咁唔公平
平時妳收工嗌攰，我夜一夜都煮野食比妳，碗又洗埋
妳有鐘意嘅野有想食嘅野我都盡量買比妳
妳想睇啲泡菜演唱會兩千幾蚊張飛我陪妳
妳想去旅行，我比心機啲搵錢囉，日日返工返多幾個鐘請埋妳去
平時呼呼喝喝，點我呢樣嗰樣，都唔緊要
我同自己講，女朋友係要錫嫁嘛，妳開心我就開心。
死心塌地付出，到頭黎落得咁嘅收場
其實有感情嘅話，點解可以做得咁狠？
定係所有野都變左理所當然？定係根本一早已經冇愛？
我都係人，我都有感覺嫁大佬！
點解要咁唔公平？？

呻完

點解個天咁唔公平
我都想好似你女朋友咁比人錫

到有嘅時候妳會珍惜咩？

農夫有首歌叫港女收港男皮

好彩分手

好過仲同你一齊個心去左第個男人度

兄弟 好多野唔好問點解
個答案你唔會想聽

佢決絕起碼代表你地有愛過
掉轉頭如果佢拖拖拉拉,比假希望你
你又會開心咩

你要點諗靠你自己

祝早日走出情傷

殺左佢

屌你老母 決絕代表有愛過 難聽過粗口 呢個情況仲衰過帶帽

驚閪 捉我囉 屌你老母你咪垃圾毒撚一個

女人中意你果陣乜都得，時間耐左冇咁中意你 就會一腳飛起你
利申 試過

飛起還飛起 佢條女3 更半夜搵個ex 唔係扑野係咩野 仲要搵ex 帽到咁唔係忍 捉個ex出嚟剪賓周啦

死開啦 拍過拖未啦毒撚

殺人唔道德 難道帶帽好道德？ 3 年感情換嚟一晚比其他人中出？ 如果比著以前一早浸豬籠死晒 , 就算唔殺 都要搵搞你女人個ex出嚟打一獲剪賓周

做下把就係咁 慘

哇你好撚勁呀 頒個獎比你好冇呀 on9 少陣啦好心咁大個人

呢個post 已經痴撚左線
我走先

玩到厭，見到厭咪搵過另一個
上一秒仲會拖你錫你攬你
下一秒原來已經無左feel
我睇唔明係我拖長左還是ff多左

青你老母 拎呢d出嚟show off 乜撚屌幾多個處 究竟係你心理變態d 定係我話殺一個離撚晒題冇道德可言嘅人變態d 乜撚野搵返個ex扑野 我真係祝你條女比佢d ex瘋狂中出 你呢種play boy根本冇可能試過認真發展一段感情 "女 食完咪下個囉"

咁帶人綠帽係咪啱呀 你咁講法律 做律師囉 我静係知點做一個男人 如果發生係我身上 佢個ex死撚梗 最少冇咗個春袋

你究竟係咪樓主條女個ex呀 係咪講聲囉

又問號又感歎號咁 一睇就知你過35 歲又結唔成婚d撚野

G

死傻閪同我扮大袋？ 死撚開啦 好撚嘔心呀

你究竟係度做乜春... 唉

咪就係有你呢d戇鳩仔做爛個市囉
條女唔鍾意你唔想跟你既做乜鳩都無用架啦
用下你個腦啦柒頭

其實有時候會覺得男人先係最蝕底果個

明啊 佢地就係可以咁自私任性無恥💁
將心比已呢套佢地一世唔會明

兵

女人未到60歲都唔好比飽飯佢食係真…
女人係唔識珍惜…

臭雞係咁
宜家d女9成係呢d臭雞格
帶眼識人啦

反轉豬肚就係屎
希望樓主走出陰霾

如果我男朋友對我咁好 真係唔會捨得離開佢 唔想傷害佢
依家會心郁郁會想搵第二個更加好

樓主試下為自己而活
活得開心一啲 享受下你既生命
希望你盡快走出陰霾

殺過十幾條女 定屌過十幾條？

有樓主咁好就夠
都係想feel到對方有放自己上心
講過啲咩會刻意記住
而唔係唔關佢事就不聞不問

越容易得到嘅嘢越唔識珍惜
巴打唔係無聽過呀？
你對人越好 人哋只會越唔上心
不過下個一定更好！唔好上心啦巴打

抵撚死啦 臭雞用黎錫，咪俾佢搾乾搾淨用完即棄囉,臭雞養黎食架咋

曾經滄海難為水

唔洗訓?

其實依個世界不嬲唔係太公平
就算佢可能曾經同你一齊過話咩好愛你 認定你
轉過頭都可以即刻背叛你 甚至同你咩有冇全心全意比愛佢 為佢付出冇關係
轉過頭可能因為身高 樣子 錢問題第二個優勝過你就唔要你

同埋香港速食問題太嚴重 女仔角度..正常小小都大把人溝
所以一出現感情 溝通上問題 部份女仔唔會諗點改善
佢地只會覺得好似電器 手機咁 有錢既仲乜要去修理 直接換過部好D架啦

樓主 你要做既 唔係沉醉係依段傷感入面 然後一蹶不振
而係做好你男人既本份
操好你自己 增值自己 唔好再為一個而活
當你好投入做一樣興趣/一樣野既時候
你自然會搵到鍾意你既人
因為鍾意你既人都有住同一樣既興趣

做一個被愛既人 唔好做一個博愛既人

傻仔

係愛情，付出同回報唔會成正比，除非大家好夾

女仔唔愛好男人
啲垃圾港男幾時先會明？

有時候絕都未必係壞事 佢拖住你又愛第二個先最仆街 唉 真係好自私

你對佢好...
所以你條女俾人食左

女唔係咁對既

請你唔好對女人失望 巴
呢個世界仲有好多好女仔

當初我同角色就係調轉 最後比條仔飛起

講到自己咁好係咪真係咁好㗎 我對你有返少少保留先

因為你太on9, 縱壞哂條女

其實無分 男人都可以好恐怖

可以利用你對佢嘅感情 繼續扮到佢好鍾意你
留你喺身邊做性玩具 純粹用嚟發洩自己性慾
其實佢一早就唔鍾意你
分咗手仲整句：我一早就唔鍾意你啦 不過呢啲嘢係你情我願 無得怨
如果你一早就同我講你唔鍾意我
我仲會同你 你情我願咩

呻完

除帽除得快

女人生完仔就大撚曬咁
除咗生仔，其他全部男人做曬
唉，一捻就無心機

你用啱嘅方法落錯嘅人度 就係咁

無論如何點都唔會俾女人呼喝
係對你無哂耐性先會咁

閱讀理解有問題？

個女仔咁冇責任感你應該好清楚，你自己揀錯只可怨自己

關我地撚事

你啲籌碼係呢間賭場兑唔翻同價值既野
換過間賭場啦

男人都係
可以暪住送第二條女返屋企

女人係雞係公廁

你衰在對條女太好 比佢食撚住
得閒無事就要搵啲野屌柒佢宣示下主權啦

幾時都係增值自己實際 Fuck yeah

我都係咁，分開收場

必須報警

加油巴打

分咪分囉 寧願分都好撚過比人食撚住啦
對佢太好乜都就哂佢最後被分手咪仲傷心

女人就係咁
所以幾時都話唔好比女人飽飯食

睇完可以總結一句，
你就係一隻兵

你太縱條女喇

根本自己攞黎 做男人做到湊女咁 你死撚咗去算啦 你成個人對社會整體係一個負數值 一個女人仔都管唔到 仲好意思周圍同人講自己冇賓周 我見到都覺得羞恥 你記住 你永遠唔值得人去尊重 Don't ever let others tell you different

女人就係咁 我完全明白
利申 同你個情況差唔多

咁有幾恐佈？佢搵得ex，即係你係呢3年都取代唔到個ex，放手啦，你先係第3者

係到打冇用架

你send比條女睇喇 起碼有個答覆

越安定就越心癢
係咪全部女人都係咁撚樣

港男就係咁
乜都就晒港女
最後都係冇好下場

成撚日話搵唔到好男人 明明屌你老尾就係你地班臭閪港女鍾意新鮮感 鍾意壞男人 鍾意比d壞男人拖拖拉拉 屌你老母女人就係犯賤

agger

都唔重要啦，佢失蹤第二日，我已經叫佢搵時間返黎執野

連登有愛，大家好warm

樓主好慘
我前任都係咁對我，我錫到佢燶，但佢聲都唔聲話分手要同返佢前任一齊
不過我現任好乖又忠誠，所以樓主唔好放棄，香港仲有好女仔

其實愛唔係應該雙方為大家付出咩
點解咁多人講到付出得多＝戇鳩仔
而係一定要食住lead住對方
係咪個世界已經有問題
定我仲係太傻太天真

你一開始就將個關係變到極唔平等

本人親身經歷
男人都好恐怖
其實恐怖既唔係男人OR女人
而係變左既心

利申同一處境但男女相反
一齊加油

你個關係接近8：2 7：3
長遠落去咪又係冇好結果

認真講，為diu西既你講你付出個d咁多野，diu到就算

搵一生一世既話，都係搵個自己舒服既，講咁多付出左d乜野咪組係覺得自己平時都唔對等唔舒服啦個人

點解咁多人分左 開始左新戀情 都仲會中返埋前仼度 我覺得好對唔住現仼 一直拖 結果拖左兩年都未分

寧願佢去返 ex到，定有新仔？...

推

要為自己講過嘅嘢負責！

發覺真係唔識帶眼識人

傻仔左喇，
愛另一半之前請先愛自己

好慘

男人咪又係咁

你努力做野搵錢去旅行/買野俾佢
其實唔係你想像中咁感動
仲會內疚添 反而仲唔開心

其他人想去旅行即刻可以BOOK
想食乜都唔洗睇你赤住赤住既樣
叫呢樣又嫌貴 果樣又話自己煮仲抵
俾著你你點揀喇

死心塌地付出真係唔韾香 你估以前D人話女人冇唔知幾多歲唔好俾飽飯佢食係講笑架?

頭嗰兩段認同

臭雞

當你付出越多遷就越多愛得越多，你已經輸了！
女人鍾意壞人

原來有咁多巴打都經歷過同一樣野，im not alone

樓主可以考慮下我
利申: 真巴打

笑返咪好囉

有冇個好笑啲，笑唔出

另一半唔付出你係咁付出咪唔平衡..
利申 過來人

你都知呢個道理, 咁你又咁做?
你都知佢唔會珍惜嫁

如果你唔想再有類似嘅事發生, 咁你應該檢討自己有咩做錯, 唔好推個波比條女

你覺得請人食野, 請人去旅行, 就可以留住人? 唔好講笑啦

唔好再做beta男

無論點都唔好用100%真心，相信我
當買個教訓

I know that feel bro
做男人比番啲尊嚴
自己一個都可以好快樂

似係從來無中意過樓主

放相

最恐怖嘅係條女從來冇鍾意過樓主你都唔知

一段關係如果唔係對等嘅話係唔會有好結果

樓主個情況 沒有最慘 只有更慘

做男人做到狗咁，重要呻？企返起身啦on9
呢d女人，算了吧

所以有樣野覺得唔好太寵個女人
好多係唔會識珍惜

take care bro, such girl just a g, shouldnt feel upset for this gril

同意，甩到身識過個仲好，係到打長文成個女人仔求安慰咁

其實真係唔可以太就女人
就慣左佢就會覺得應份
只會變本加厲，愈踩多兩錢重

祝樓豬早日走出情傷，重新就人，對自己好啲

d 女人真係好麻煩

174個女人負評左

咁分手未？
咁唔老實既女

同個ex做愛點覆你？

消失幾日之後佢話會返黎執埋啲野

下個

其實唔愛咪講囉
突然冇聲冇色走撚左去過癮啲？

其實人愈大對愛情真係失哂信心

你同佢有一齊3年
佢個ex係幾耐之前 佢仲可以念念不忘
佢一直當你係水泡咋

女人唔可以對佢咁好
要識得收放自如
要既時候就屌鳩佢
間中對佢好下
咁個反差就大
食開屎突然有飯食
就會識感恩

當你一直單方面付出嗰陣 你已經輸了

古語有云 女人冇八十歲都唔好比飽飯佢食

佢當你水魚渣樓主

醒下

因為大家都做過戇鳩仔
結果得唔到好既結果

咪唔再相信呢一套

唔到你唔信

所有野都係資源錯配

明白你好痛苦，辛苦了巴打！

未必壞事巴打
佢應該唔係咁啱你

巴打我同你一樣,不知不覺已經過左8個月,開始明白,唔應該不停付出

臭雞黎

So sad樓主
3年感情都頂唔過一晚

Cheer up 巴打
既然條女走左就算啦
你以前focus落條女太多啦
係時候要focus番落自己
條女番黎搵你既話記住今日有幾痛
經一事長一智呀巴打

同意，
做人應該對自己好啲。
好痛又未至於，反而呢幾日不停反思自己嘅價值觀

呢句說話有好多人同我講過

其實我好唔同意樓上啲人話拍拖要食住對方，唔好俾最好佢嘅諗法，我覺得拍拖就係要為對方毫無保留咁付出最好嘅野，就算你知道可能有一日，所有野可以喺一夜間無哂都好。唔好因為呢次而影響你下次拍拖嘅手態，咁樣你只會對愛情失去信心

Yes

我
佢

巴打，睇到以前嘅自己
同你經歷9成似
又係唔出聲對方搵返ex

不過我係你嘅後續，佢搵完ex之後又搵我來來回回糾纏
過程差唔多兩年，但結局係最終同咗我
本身都以為真係可以好好落去

我一年後又被飛咗
不過唔係因為ex了
過一排就有新仔浮出水面
嗰個就係分手前幾個月我見到佢傾電話時候閃閃縮縮懷疑嘅一個人

然後就冇然後了，知道自己被帽已經係半年後
當時唔知咩事仲去挽留，喺街度喊
然後重度抑鬱，晚晚失眠
身體越來越差，心臟仲痛
當時候屋企又發生好多事
真係痛不欲生

---------（後續）

佢好似又換咗幾次仔了

而我至今為止唔再掂感情
一直單身

有打算一直噉落去

我希望你可以比我堅強。
加油，好好死撐落去。

我同你情況好似， 共勉之
一齊學其他巴打講咁，增值自己，對自己好啲

多謝
其實我依家都過得普普通通
身體恢復咗好多
當時最慘嘅時期瘦咗20斤
我就已經恢復咗正常生活好耐啦
因為其實都好耐以前嘅事

你好好加油
如果你個ex日後搵返你
就諗下曾經有個傻仔同你分享過故事啦

希望你早日康復
我在前路等你

我男朋友都係咁錫我，所以我都好愛佢

其實正常人都應該識得珍惜一個咁錫自己嘅人

無分男女啦 做乖仔乖女唔會有人識珍惜
過來人 出軌呢種情況要move on好易 因為自己無做錯過
反而大家仲愛大家但性格不合而分手先難斷
個次分手分左一年先真正分到 分完手都仲係會係咁見
樓主 唔洗覺得世界末日 放唔低就唔好放
失戀好閒 人生好少嘅一部分嚟 加油

D女人養唔熟

me乜撚嘢too呀，呢個已經係有冇品嘅問題

冇錯呀 女人對佢幾好都唔會滿足 只要有另一個條件更好更有錢就會飛左你 女人真係滿身銅臭

生性病未？

工具人

條女on99唔知自己想要乜
到頭來乜都無
但而家係唔會醒
仆左街先會知太遲